喂喂荷里活有間大酒店

有三個肥婆呀學踢波 學踢波
你又踢 佢又踢 卒之就踢咗落河

都係原本個首正啲

嗯

唔係尹光都無人聽吓話

荷里活有間大酒店，三個姣婆有六個波 六個波！我搓呀搓，搓呀搓 搓搓下跌左落床
嘩！渣渣呢個波.摸摸呢個蘿 渣落夠爽,摸落仲夠爽 仲有o個個爭住話要爽 佢想渣我褲浪，點知渣錯跌落床
我忙救佢命，將佢逗返正，呢個姣婆仲大把野講 我任佢講，佢話佢仲叻，佢仲叻 佢識得下口交wor
A小姐夠騷，B小姐夠高 我真係氣谷，我得一呀碌
仲有C小姐我都未呀郁 佢將口擘大等我去迎逢
尋晚夜我係大酒店，一碌蛇茅係咁篤 又係咁郁 無嘩lor無嘩lor，家陣軟鬼左lor

你想執番個波 我幫你執個波吖